Идентификатора аналитики устанавливаются в `dist/assets/js/variables.js`

Настройки SMTP для отправки почты в `dist/feedback.php`. Там же можно указать токен и id чата телеграм.

Одна из трех версий сайта выбирается рандомно и сохраняется в localStorage для того, чтобы после обновления страницы
отобразилась та же самая версия. Можно принудительно установить версию с помощью query параметра utm_version. Допустимые
значения: `ver1, ver2, ver3`

У каждой формы есть атрибут `data-goal`. В аналитику отправится цель `название версии:data-goal`.
Например `ver1:feedback`.
